如果可以活係自己既世界

起碼算係開心咁生活先啦

活喺自己世界係世人嘅自私

活左十幾年啦 係時候出翻黎

時間來吧 快點來吧
我可以什麼都不要
只想快點渡過痛苦的過程
其他的感受有多少體會都不用理
你快點來奪走時間吧

咁你就無連登用 😂😂😂

連登係完全相反

好快就可以

希望

和我們一起改變嗎？